張曉明何時回港？ 中聯辦法律部部長：對不起，回頭再說

在特首梁振英宣布放棄連任之後，中聯辦主任張曉明一直未有在港公開露面，更缺席不少獲邀的公開場合，惹來不少揣測。直至昨晚，中央電視台播出張曉明參與中央經濟工作會議的新聞片段，似為失蹤一說闢謠。

中聯辦法律部部長王振民今日出席一個研討會時，被問到張曉明何時回港工作，王振民回應指「對不起，回頭再說。」

篤左灰

軟禁

張曉明(被消失)

變左國家機密

唔通偉人燒山又講中
小明一去無回頭

小明BB

要開會，不了

最新蕭析：張曉明回港 聖意便明確

支共點解唔捉埋王振民個賤剷，佢都有份搞風搞雨

頭也不回

咁講的話應該都係被雙規

太陽照常升起

回頭已是百年身

會唔會死撚左

坐左洗頭艇一去不返

堅定流呀？燒山咁惡毒呀？

不了

成報

成報又贏

堅 睇黎秦城監獄已經留咗個位俾小明

係咪大亞灣單野d官唔敢黎香港